[多圖] 天使下凡轟動全球

今日破例貼多位妃子

咁能qq

拉

push

Q到傻。。

牙純個樣

成班都好似O咗

希望呢位天使可以做我嘅手天使

小天使同我講謝絕咸濕

Google語音輸入搞錯左==

好靚

好波！

想屌權F

排隊ok?

我咁靚仔一定第一個

大把人會好好招呼你

有d似==

咪黑啦

食屎啦你

靚仔我OK

唔似咩認真

似你?

G

小妹似仁美多d....

第一張牙降係咪想叫牙f快d 放手

天你老母
使你老母
下你老母
凡你老母

食屎啦你 曬我Data

有無多d 金彩元圖

要翻工 不了

天使都唔啱係咪傻左?

屌用不推文回覆係咪咁難啊 咁都上熱門

咁撚樣都上到熱門
不推文
拉

咁都上到熱門，連登壞撚左？

意想唔到權F咁感動遮

降你老母

要留返啲黎對抗印度佬

咪一樣樣

老闆好人嚟

翻工就唔睇天使?

差咁能遠......仁美得意QQ

但係牙降頭2秒已經想佢放手啦喎 之後仲要笑得咁唔自然

Pull

彩源平時心地善良對人好
人地咪鐘意佢多啲想攬耐啲囉
怕羞又比你講到唔自然

死返落去

善用不推文

連仔你玩鳩我咩，又p牌又咁多人拉都上熱門，你個system係咪廢架？